求admin幫助delete post

呢篇文可能係抹黑示威者
我貼錯, 對唔住, 求admin幫助刪文